[緊急] 有個戇鳩跌左銀包

此戇鳩正是本人

1905左右係觀塘搭89d往烏溪沙方向
1930帝堡城落車
坐車頭左邊
希望有心人執到可以交去站頭

推

Thx ching

幫推
我上次有好心人，你都有嫁！

push

Thx ching 望係咁望

大佬成百年前你依家先上網搵
點幫你

幫你推

樓主 tg me我汁到

返到屋企個幾鐘先發現

pmed

好心有好報

廣源撚幫你push一push
good luck

多謝各位ching 小弟搵返啦

輕輕一推

點?

真係個位巴打執左？
好心有好報

好心有好報
樓主好彩喇

係啊 好好彩 依家搵緊位巴打拎返銀包

好好彩

pish

失而復得 連登有愛

真係連登有愛

犀利喎 咁都執番

開po半個鐘搵得返 心情難以形容

咁都執得返

幫推
上次坐機場巴返屋企漏左裝住成皮現金既gip
最後拎得返

一直唔支持89d 上黃泥頭，就係擔心有人跌銀包

咁岩坐正樓主個位 之後坐車尾個friend比個po比我地睇

師兄 仲要唔收我任何報酬 我決定代你捐比有需要既人 再一次唔該你

咁岩係觀塘上車 上層得樓主唔見個位係無人坐

咁撚犀利！？

勁

push 前個星期我都試過唔見野 希望樓豬搵得返

連仔咁屈機

Pish

pish
利申：過來人

祝巴打搵得番
上個月先岩岩唔見左次銀包

收嗲啦on9

幫你推下

幫推

落車唔check褲袋

捐左佢

幫你推吓
祝樓主早日尋回

香港地真係多連登仔

幫推
以後小心d啦

幫你推一推

幫推
我都成日唔見嘢

輕輕一推 希望你搵得返

已經搵返仲幫推咁熱心

香港唔係真係咁多連登仔下話

執返照推

癡線 全世界都係連登仔？

咁好彩都有

我都試過係89d 跌野 幫推

咁快搵得返
連登仔真係無處不在

梗有一個喺左近

連登互助網絡

果個位係咪連登坐來

成班友唔爬文仲幫手推

廣源撚留明

係咪咁多連登仔呀
咁都搵得番 樓主真好彩

見住咁近幫你推下

緣分

奇就奇在係連登有人回你佢執到